法唔法國SONY今年當啲索飯係狗咁撚, 啲索飯都係咁狗衝去奶?

認同
我就係鍾意奶

索粉：有對鹿

如果SONY下次閹割埋對馬就好笑

數漏左PSHK啲萬年殘體

仲有偽善支持BLM

Spiderman 開光追得30FPS

^呢個其實合理,AMD目前冇自家版本既DLSS,開得光追肯定上唔到60fps,Watch Dogs都係光追30fps啦

支持BLM OK, 但唔好支持而家個堆係去搶野既人
仲有唔好乜鳩都政治正確, 係咪都加黑人, LGBT落去

sony係垃圾公司
但PS5的確有一定吸引力

Ps app 更新完仲垃圾過以前

不嬲無心整
FB 比人屌完就算, 一味無視

Sony唔係真係咁差，但俾叉盒打一個措手不及係真，要講殘體我衣家開叉盒會員頁面都有、xbox app更新完廢到仆街⋯

垃圾Sony肯出ps5版原神未

原神

M記不嬲仆街, WIN10